我通常更喜欢合成皮革的耳罩衬垫，因为它不那么痒，但这种面料不仅在你坐在炎热的房间里时才会开始感到厌烦，这比大多数情况都好。 SteelSeries Arctis 9无线游戏头戴设备评测:整个9码|Mike Epstein | 2021年11月18日| 
 他说，行星必须清理轨道的想法尤其令人讨厌。 行星的定义仍然是一个痛处——尤其是对冥王星的粉丝来说 
 你打不开那扇烦人的窗户，因为它的窗纱破了。 如何处理大流行期间你忽视的家庭维护待办事项|Jura Koncius | 2021年6月24日|华盛顿邮报 
 然而，建设性的抱怨和烦人的挖苦是有区别的。 我在和连环杀手做爱吗? 尤金·罗宾逊2021年3月16日| 
 作为一名男性人力资源主管，我觉得这种说法令人生厌。 “女性支持女性”的需求显示了印度办公室“男性俱乐部”的问题 
 坦率地说，她那近乎道歉的观点有点令人厌烦，但基于《变形摩门教徒》，这并非完全出乎意料。 感谢上帝! 对教会来说，这个变性女人只是个荡妇|Emily Shire | 2014年10月22日|每日野兽 
 但实际上还有比利用癌症牟利更令人讨厌的事情。 厌恶女性的公司纷纷加入乳腺癌的浪潮|Emily Shire | 2014年10月16日|每日野兽 
 十多年来，由于机场日益增强的堡垒文化，飞行与其说是愉快的，不如说是令人厌烦的。 双重灾难将2014年变成危险飞行之年克莱夫·欧文2014年7月19日每日野兽 
 对于大多数纽约人来说，没有什么事情比街上陌生人与你搭讪更让人厌烦的了。 《比利在街上》主持人比利·艾希纳如何打入主流|凯文·法伦| 2013年2月12日|每日野兽 
 比格言更令人讨厌的是建议的明显性。 我们需要婚姻指南吗? |Chloë沙玛| 2011年1月8日|每日野兽 
 他们连听故事的力气都没有，寂静也使这些野马感到厌烦。 雏菊链|夏洛特·杨 
 他们和那些阻止你只是为了让你厌烦的人一样无礼; 但前者或许没那么令人讨厌。 Jean de La Bruyre的“人物”|Jean de La Bruyre 
 甚至人的忍耐也是有限度的; 现在，过了许多天，马克斯·布雷开始觉得自己的处境很讨厌。 出身贵妇|乔治·曼维尔·芬恩 
 对它们来说，马具显然并不令人讨厌，而且也不像葡萄牙牛那么重。 西班牙人的城乡生活|L。 希金和欧涅e街 
 于是，拿铁镣对他来说变得非常厌烦，他很少出去散步。 我的十年监禁|西尔维奥佩利科